84歲趙世曾人生擁過萬女友 慳住餵飽國產新女

年屆84歲的趙世曾一向好識享受生活，更有「香港第一玩家」之稱，多年來身邊女伴轉過不停。日前，一向鍾情青春少艾的他，今次轉一轉口味，要七成熟。身旁的中女頭髮長長，眼大大、鼻高高。唯一不變的，就是同樣帶點北方味道，成為今個聖誕同除夕之選。有城中富豪陪食晏，更親自替她點菜，中女雖然全程冇話事權，但表現得非常開心。

當年分別同姚煒、蔡珍妮同Terri Holladay ，生過3名仔女 ，而家已經榮升爺爺，有兩名孫仔。不過，趙世曾依然係有心有力，身邊女伴貨如輪轉，真係活到老，嗒到老呀！

當年同姚煒拍拖，誔下趙式芝，最終姚煒亦未得到名份。

37歲的二仔趙式浩，娶新聞小花兼再做老竇，去年誕下B仔，趙世曾榮升阿爺。

揚言擁有過萬女友

講到風流，84 歲的趙世曾應該是佼佼者。他曾經自爆一生「最快樂來源就係女人」，揚言「擁有過萬個女友」，國籍來自世界各地，更豪氣地說：「如果帶晒出嚟，要奧運場館至坐得晒」，認真巴閉！雖然身邊女人氹氹轉，但他從來唔主張結婚，三名仔女包括趙式芝、趙式浩同趙式正，分別同三個唔同女友所生。不過，37歲的二仔趙式浩，之前同佢一樣生仔唔結婚，但今年初都決定落地生根，娶新聞小花兼再做老竇，趙世曾下一代揀做人夫，斷風流 。但榮升阿爺，已經有兩粒孫的他依然做無腳老雀，幾乎次次見親他，身邊女伴都唔一樣，最誇張一次更召集幾十位旅遊小姐，上他的遊艇開P ，更到「趙苑」晚飯。可惜在限聚令之下，只能夠table for two， 但都無阻他相約女伴撐枱腳的雅興。

日前趙世曾帶住一名中女，在商場搵食，沿路他一直拉低咗口罩。

廿蚊貼士打賞

日前，趙世曾帶住一名中女，在商場搵食，沿路他一直拉低咗口罩，防疫意識非常低。到達一間法國餐廳坐低之後，趙世曾開始拎住個餐牌鑽研，雖然得兩頁紙，但都細心睇足15 分鐘。身旁的女伴冇得話事，都等到發呆。經過一輪思考，加上服務員從旁協助，終於成功點菜。原來只是點了一碟沙律同一份法式蘋果批。期間中女見趙世曾個咀角污糟，示意叫他用紙巾抹咀，點知他伸手入水杯，拎出一粒冰，直接用來抹咀，十分唔衞生。之後他亦冇帶口罩，行去對面的中菜廳叫外賣。上菜之後，趙世曾全程齋睇冇食，相反，女伴就不停食，話咁快成碟菜就食完。至於個蘋果批就要打包拎走，她只可以食個雪糕球。埋單的時候，趙世曾更從褲袋摷出一張二十蚊紙給服務員做打賞。洗少少錢，就可以餵飽女伴，更氹得她鬼咁開心，趙世曾果然識計數！

02 年出現的Wendy，曾經入主「趙苑」做半個女主人，是他拍拖最耐的女友。

女伴貨如輪轉

幾十年來，趙世曾女伴多不勝數，但都總有一些特別得寵。好似02 年出現的Wendy ， 曾經入主「趙苑」做半個女主人，趙世曾更公開對傳媒講過已經跟她在花園私訂終身，可以叫她趙太，為一棵樹短暫放棄森林。幾年之後，來自杭州的佳麗Lena 攝位，趙世曾亦表示「可能係最後一任女友」。13 年，他身邊同時出現兩名紅人，包括Dora 同Mandy ， 她們經常孖住陪趙世曾出席活動，連大時大節都三人行，認真熱鬧！講到近年最出名的，應該是Seasun 。曾經演出TVB 真人騷《有樓萬事足》，Seasun講了一句「有樓有高潮」出晒位，更被稱為拜金女，自爆曾經入主趙苑，更收過趙世曾送樓做禮物。

分身家

除咗一班叫得出名的女伴，無名無姓亦有一大籮，不過依然未有一位，成功攞到名份。就正正切合他的金句：「我最開心就係仲未結婚，好自由，冇人管就可以天天新款！」

不過，他亦講明邊位幸運兒成功做到他最後女伴，就可以：「我將來亦會分財產比佢哋，到時睇吓邊個係我身邊。」

37歲兒子趙式浩（Howard），近日傳出與NowTV新聞小花廖康如（Lilian）相戀，二人已有愛情結晶品，預產期在今年夏天。

叫雞就當溝左條女

好大波

屌佢唔好吹大啲，84x365=30660日/過一萬名女友。咁咪要一出世每三日換一個女友。定係佢每次叫幾廿隻雞都當人係女友呀？

每日換一條都得
佢本身已經係富二代

仲未計多p

窮人先會覺得 ，只可以同時得一個女友

後半標題好假

趙世光都唔差

佢鐘意多p,一次十個八個咪有

有無聽過公雞私雞論

有錢佬唔算叫雞 你新嚟？

都預撚咗實有依啲種垃圾話人窮人先會乜乜乜，屌你老母你咪又係其中一個死窮撚

張伯倫都同過萬條女上床啦
過萬女友有幾奇

條友點解會咁有錢

二世袓始祖

佢架cecil 車牌...成日泊係 利舞臺個邊..

咁耐都唔死

每件國貨女帶既首飾都係要佢借, 帶完要還鎖番保險箱,
度中之度

食女師

陳冠希，成龍，趙世曾，點排位?

屌嚇死，睇錯咗做02年出生

食埋哂d朱羅紀
學下大劉啦

其實每日換一條女係得
但問題係你會唔會當嗰條女做「女友」
何況情侶關係係一種交互嘅概念
如果雙方冇承認
我地一般唔會將呢種關係當成情侶關係
所以有一萬個女友難過有一萬個性伴侶
呢個先係主要令人質疑佢句話嘅原因

好心學下大劉啦，有錢人又要威又要度

佢搵錢無大劉咁勁
大劉燒錢出曬名

對住啲支那雞咁做我覺得佢係啱喎

呢一代黎講最有代表性係咪呢個

唔係有道德倫理咩？
婦女團體 民建聯嗰啲好緊張㗎
仲有連登成日話一夫一妻制保障毒撚有女
全部都係假？？

你叫左嗰啲雞會唔會話係女友呀
講緊起碼要記得個名啦

佢度都痾尿都要隔下渣,
究竟D 女痴埋去為咩呢
無名無利, 隨時可能倒貼俾佢喎

但係聽講大劉d女用大劉d野都要還

扑野會唔會問老母插邊度

咁有錢都係俾廿蚊貼士

冇聽過

年輕到唔知回你乜野好

送比條女既野
分左手好似要還返

秒

當訓練到咩都擺入口時......數字係虛無🤣

超蓮個龍鳳胎哥定細佬都娶完再離再食，安安份份派精

人哋係要佢簽收，證明大劉俾咗wo

你係好人嚟嘅
同一時間得一個女朋友
就算唔講富豪
大把mk仔都一次過有幾個女朋友

講完大家咪一樣都係窮人
唔洗扮有錢人喎
成萬個女友隨時大半撞到唔好話要叫到名
連個樣都認唔到啦
咁都算女友?

之前做科文
聽啲師傅講幫過佢裝修屋企
一入到去
有好多女剩係着住內衣通屋走
好似話佢講左句：「𡃁仔，比心機做野啦，恨唔到」之類既野

真係聽都未聽過，大佬出名玩女人仲要錫女人

高分低能表表者

博自己係最後一個

每次走個孖已經夠扑有突

笑什么，大把男人上深圳揼骨當自己溝緊女。

唔使咁雀躍
以佢老母嘅心計
呢場show至少排咗30次
你覺得佢真係唔知？

好癲

咁有錢仲帶條囡食北京樓就知 度縮到爆

記得有一排香港早晨成日訪問佢

你想像力不足

係咪被人影過雞姦、通後欄個過有錢佬?

有排成日去北京樓食片皮鴨，蔥爆羊肉

其實堅好味，冬天中午食一流

之後唔知點解味道差d,可能換左師博，就無去了。

唉 , 人窮真係多on9 ,
人地對外叫女友有乜問題,
咁先叫尊重D雞長食長有, 又未必需要駛幾錢
D 雞以為痴到實總有得分, 呢D有錢佬慳憧埋埋唔通教你班窮撚咩
莫講叫雞同SP 啦, 正正經經拍到拖你一生都嬴左啦

咁重口味

中環同新世紀呢兩間質素最穩定

通常啲食女怪表面上對女人都好尊重

從來都唔需要㗎喎

唔好玩，大劉最闊佬

你岩,
但呢篇野好明顯係focus 個數量

真名上連登

佢D女間中會被佢打到口腫面腫。朋友係佢公司做過。

又係度老吹 佢打過司機喳嘛

唔知喺隻嘢係邊度聽返嚟話要還？ 呂麗君都無畀人追還錢啦 還？還佢老味

佢啲女友有邊個係靚女嚟㗎

你冇聽過打大美人？

我就係去中環食

每個女人都覺得自己係獨特 係唯一
可以改變男人

有冇片

你答最有代表性

自己羅黎 男人唔壞唔愛

佢當年招女婿想拗返直個女係咪完咗？
未完我想應徵

chamberlain 係話自己食過萬條女, 無話佢食過D女係佢女友

你叫雞都唔會當隻雞係自己條女啦

好柒

愈有就愈多免費雞自動送埋口

佢鐘意點講都得
反正都冇女出黎反駁
你覺得d女想認係佢條女定係佢隻雞

20歲得 過千女友

我真係識人同時有6條女
普通基層

睇赤裸羔羊覺得姚煒好有魅力
真係風韻猶存果種感覺

個口形仲要講蝗話, 平時係咪都同個老母講蝗話

學下鄧兆尊啦

有錢 溝女就會同叫雞一樣易
就係咁簡單

其實真係唔出奇
幾年前未grad 做戲院pt
兩日唔埋就見佢帶條新女睇戲
不過佢次次睇唔夠半個鐘就會走